deliveroo步兵好唔好做？18

1.http://
2.http://
3.http://
4.https://
5.https://
6.http://
7.https://
8.https://
9.http://
10.http://
11.http://
12.https://
13.https://
14.http://
15.https://
16.https://
17.https://

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1.&nbsp;
約時間上office登記(帶身份証,提款卡同電話)

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 無,上去office登記先知,佢比果區你唔要就走得

Q3. 人工幾錢?
A3. 基本上包$40/hour+$15/單=$55&nbsp;
eg. 返4個鐘做4單=$55x4=$220
返4個鐘做5單=$55x4+15=$235
返4個鐘做0單但無踢過單=$55x4=$220
返4個鐘做3單踢1單=$55x3+$40=$205
有d日子會有bonus(eg.weekend dinner time) , 會有email通知

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 星期六晚截數, 兩星期截數一次(今次10/11晚截),截數後3/4日會過數落戶口,會email 糧單比你

Q5. 點報更?
A5. 上去office登記會教,只要果更唔full就可以報,返工時間每區唔同不過最尾都係2230完
無報更返工係無錢,返錯區都係無錢,留意番online果時係邊區

Q6. 點踢單?
A6. 有單比你會有幾廿秒比你accept,等條bar行完會唔accept當你踢
一係accept左再tg cs 踢
踢得多可能會炒
拉制＞wrong location＞見到個客地址＞tg cs踢單
唔洗一定去到間餐廳先知道送去邊

Q7. 返工帶乜?
A7. 最好帶保溫袋, 同埋差電/水/傘,記住份工要成日戶外行

Q8. 點樣轉區？
填form:&nbsp;
之後email講多次: drivers@deliveroo.hk
記得寫低name&staff no.同想邊區轉去邊區
如果唔覆你就狂炸email直至佢覆
如果有位半個月至一個月就轉到
係唔洗等半年嘅

Q9. 上完堂但收唔到開工app個下載link，有冇巴打可以分享比我？

Download your rider app by tapping this link and following the instructions:&nbsp;

Pizza express整得慢都唔係問題
反正我舊制冇乜所謂
而係班仆街全部勁冇禮貌
唔係叫你小心唔好打斜個pizza 入袋嗰陣斜咗少少已經喝鳩你

Lm

係咪講緊中環間pizza? 除咗耐又未試過西態度

銅鑼灣果間同我有講有笑

戶戶送都有PIZZA EXPRESS

你地幾歲

旺角果間同我打埋飛機

新界西 兩間都西到仆街

琴日夜晚8點左右 送完邊邊地方 一直冇單 之後準備放工 搭車返屋企 去到中心時 連續比咗7張單我

青衣已死

會被check到的

會點呢？舊制

收warning，發夢時車頭好似有講過被warm2次同樣的事件，袋鼠會俾7日通知

啱啱填到話揀 距離定 hourly rate?
想請問邊隻好？
我報步兵／單車

舊制 時薪

一定揀時薪
計距離係糖衣毒藥嚟

究竟我臨時取消5%幾時先歸零
明明返足十幾日點解唔識跌

第15個工作日

我三個月前無返之後而家翻返
係咪一樣可以唔使着佢件衫唔使帶保溫袋
因為我之前都唔使

我之前仲係計時薪 無返三四個月
依家係咪有新制？
咁樣我點知道自己係咩制

其實咩人先會接呢d單
車手都唔接

舊制

你個名

舊制都唔接啦

保溫袋係最低限度喎

係咩 之前唔洗

你好彩冇俾人捉你啫
而家就算冇人捉, 餐廳唔俾餐你, 個客投訴你冇袋都煩

上過一次 好開心

2000-2230 都無更 星期日

個app有bug? 8點收工都仲係咁派單過嚟 又logout唔到

禁呢張係最後尾單

你同翻cs講踢就得啦

一次不忠,百次不用

用保溫袋入面個紙袋都可以穿

熱同凍飲啲水氣或者漏湯
我對上一次應該係畀啲湯濕爛咗

我都試過一次.. 不過唔洗賠
但都幾撚驚 個次係水煮雨勁重

之後點

我想問最夜更係幾點到幾點？
最遲幾點要online？

痴線呢家 閒日夜晚都無更報

一陣3點報更 分分鐘連夜晚都無

你開多幾個AC做晒咁多間咪得囉

袋鼠係主力 其他輔助

又係銅鑼灣每日四個鐘..

7日夜更5日報唔足 其中一日（星期二）得一個鐘，
星期六連20-21都報唔到（爆場時間）

個fd話灣仔區3點報更得星期6,日有2個鐘更,另一間反而多更報

屌你又係每日得一兩粒鍾
自動預約都報唔到

屌你請撚夠人未呀....更都冇得俾人報

咪算多囉 其他得一兩個鐘

上山行到on9

舊制豬頭骨

踢哂啲上山單比我地舊制啦 頂硬上

咪係 得2粒鐘有鬼用咩
係咪咁多人11點呀!
依家一遠就踢

應該係袋鼠自己放更少,5點個班應該得1粒鐘報
外賣仔依家平均壽命得1個月

應該cut咗更，尤其平日比上星期少
五點畀人炒咗㗎啦，放棄啦

其實青衣係咪冇人用袋鼠叫外賣? 我成日都冇單接，不過我就舊制既，最好冇單。

每日得1,2個鐘可以報

Btw 依家仲有冇得轉區

岩岩5點搭正入去想揀時間,
全部灰色,得番上下peak time
係咪要重新入職先解決到

新入職3點咪得1,2粒鐘返,同佢講再見好過啦

大家都3點 係咪11點已經全部揀晒🤔？

我返工，都係閒日放工做兩個鐘

車手嗎？車手雙開三開都得

大坑上名門慘過行山
無得cut屌你老母
仲要大陸仔應門$1 tips都無
連保安都話間公司咁癡線要人行上黎
送完個地方山卡啦到要坐車落返灣仔

出錯地方。係熊貓

就係依點反智,上得11既多數車手
想留3,點5點既人起碼都要留堆更比人先

無過1km咩?真係好癡線

唔係車手

來回玩左成個鐘，
行完呢度仲有一條梯一條斜路

買架電單車做車手

你要做車手？！

做

買架車三皮 抄牌油錢保險自付

三萬咁貴

我區做咗好耐啲車手可以瘋狂開工
所有單佢地接晒
我就坐屋企咬老底
睇你覺得值唔值為轉車手買車

如果我做兼職車手，晚八做到收工賺唔賺到部車番黎，一星期番五日左右

銅鑼灣師兄話兩萬幾一個月，全職

Parttime既話，做大約7-9個月啦

咁無保障既公司走去買車 有心做車手都去pizzahut果類啦

就算喺都做熊，好似會幫手食牛肉乾

應該係想買車搵食嘅想做邊間咪邊間
但專登買嚟做袋鼠就唔好啦

好耐冇試過送出圈，根據之前話上線後唔可以出圈照收錢，查到收警告
佢掟我出圈點計

圈內接送圈外無問題

之前仲有位依加冇

之前仲有得報依加得返一個鐘

得番一個鍾都唔知點咁.....

睇吓下星期有冇人踢更囉

咁我送完佢冇單派留圈外有冇問題

個個禮拜執人更返

難保有日太多車手,連車手都CUT更就

車手非繁忙時間11點都唔足更

星期六第一次連頭更都冇
而家係咪咁多人搶更
利申 長期3點報更

有無做尖沙咀既巴打？平時係邊到等單/hea

尋日無聊落樓下買野飲見到有去到十點半既更，跟著即刻報左，跟著樓下鳩ＨＥＡ到十點半番屋企，做左四十分鐘 咁就收左＄３０

唔係樓下同有事去果區真係咪鬼做....吊命都唔夠

自己區食老底好正 得閒做一兩單

平日有單都畀晒車手

中西區唔適宜豆老底
3點淨係拎到繁忙時間，繁忙時間會有一定單量，幫佢出去跑不如做新制
新界區一定R,大前提要有更就R到
不過袋鼠嚴打出圈同踢單，最多俾你玩到一兩個月就封戶
豆老底不如開foodpanda,馬拉CS蠢同廢，公司管理效率低，CS只屬紙老虎

我唔介意食老底呀,最好咪派單

申請左未去登記依加係咁send message 比我叫我去

坐係度有錢收不知幾正

最怕尾更我返咗屋企焗踢

新界申請埋熊貓兩邊一齊逗掂唔掂

熊新界唔喺好多區收步兵

睇咗得單車 有冇話要踩幾遠

袋鼠CS好煩 二熊好過一袋一熊

開單車 再拒單或出圈R

講到點逗都得，好誇張

foodpanda 幾好架，今日可以吃牛排啦

等左一日都冇更執
愈來愈少更

依啲一個唔覺意送粉咪仆街

實體店既人都可以唔正當既

想問，我登記左距離
唔係時薪。。。
係咪唔好做？
佢點樣計？

即係新制，接左單先有錢，冇單比你就冇錢。
順帶一提，你新制轉唔番舊制架啦。。

你咩區呀

太長唔quote
想知樓上係咪又係只得港島區可以返

啲數據幾時先update

上星期日翻咗1800-2100都未計我peak hours

會唔會只係你抵消返14日前嘅peak hours

終於取消率由5%去到3%

請問下 foodpanda 夜晚有無更係 1800-2000 ／1800-2100 ？

Panda更奇奇怪怪以15分鐘為一單位，例如1915-2215；1900-2245⋯⋯遲到只佔10%

更太長

更報左 有到就得 遲到冇咩大影響

想喺天地堂或者放咗學做步兵，抵唔抵做

姐係當遲左一半先到都攞足錢？

下晝時間未必有更，就算搶到更都未必有單做
區份未必啱你心水, 早幾頁啲人上到去都係得港島區

佢派嘅？唔係自己選擇？

BTW, 有無推薦碼？

你係有得揀, 但好多區都爆棚咪變相局你做指定區

推薦碼有咩用呀

30日內做夠30張單, 你收200, 我收300

但係click入條link係申請嘅主頁嚟ge？

你見唔到有Apply Now 咩

尾更坐到幾點好
之前唔拖唔水九點九先有單真係屌出嚟

得咗啦 成功由五點變十一點

星期日先見真章
佢星期日先話你知幾點報更
而家數據睇下算

到時分享下11點報更咩情況
想知

頂撚住呀 快減埋2%

可能結果都係冇更報
等真係十一先算

就到我

為左快人一步搶更可以搏到幾盡

港奴

11點報更應該報到95％更
15，16 呢兩更就睇運

其實冇乜點搏係得閒就返 經常得晚市有單做

報到就知

邊區好

計單還是計鐘好

得番中環
時薪好

而家登記係咪只係得返上環,連CWB都無哂? 想叫朋友開個新制比我雙開

佢有得全程上網做 唔洗去OFFICE

而家唔洗上OFFICE個簡介會?

真心咩

之前乜都要自己親自上去

岩岩收到EMAIL話要 但就唔到時間 點搞 有冇得EMAIL佢

一定要就佢啲時間架 應該唔會就你一個人掛

咁即係又唔洗做

有冇人試過 揀果區得 單車同車手 照揀單車 但事實係步兵咁做？？

正常無人理你,反正都無更
真係比人報串捉到咪由佢囉

無話唔得，就咁步兵咪又喺遠到仆街
人工又一樣，你送到就得

其實單車既單係咪1k起跳

青衣七點至八點多唔多人叫外賣?

好似見到onebear本人

一袋兩熊

不了 得個知字

之前暑假返過 而家想再返
點知自己舊制定新制🤔

落街做一單就冇然後了

聽日去開埋 foodpanda 雙修 閒日袋鼠有更都咁靚

咁靜

熊貓上遲2分鐘咩更都無
好鬼恐怖,學某巴打講食老底到佢封ac好過

連續三日都五單唔夠

我今日無返袋鼠 要上深圳出差 淨係開過panda 冇做過野

唔係袋鼠 著panda外套?

我著便服 只拎袋鼠袋 今日無送過 只R PANDA老底出銅記食飯

印巴仔 ?

咁認錯人了 見到有個雙修panda

咩區？？我會放曬係袋鼠袋盡量低調 除非放唔曬

遇着ｄ唔聽電話唔應門既客點應付
同cs講佢就叫你等
等條春咩浪費時間

放門口 影相為証 拉完成 即走

其實uber係咪最唔抵做？ 見佢一單好似得廿幾蚊

前日有單等個客等左20分鐘

俾我唔會等 時間就係自己錢
唔開門就放門口同影相

20分鐘好彩可以送到2張！

佢仲有獎賞，唔會單開佢，雙開

我送商業大廈 又冇得放lobby

放上office門口影相或擺低管理處

上唔到去 要拍卡搭lift

只可以擺管理處 影相走人 絕唔會為一單浪費時間

冇等放呀

甘袋住 送第2單先

或放回餐廳 叫佢自己拎

得嫁咩

最多唔要佢張單錢 我制照拉 送第2張好過

請問雙開 panda +deliveroo 同一部手機得嗎？

又要行返去餐廳

感覺會好食電

費時又買多部 加sim卡

自己判斷吧 每個case距離唔同
制一定照拉 接左下一單先 一邊等CS/客回覆

我有一機用3仔萬年卡

鴨記130

係咪藍色？ 20gb+20gb

藍色150 綠色130
我用綠

thanksss

用到幾耐

1年或有效期或數據用盡 以3者較早計

有無手足有foodpanda 介紹人？

忽然又咁好生意，朝早兩更五單做三單

師兄，但我未簽約
我重新開一個時薪既咪得囉
因為上網申請既時候係有得選擇

你未上公司見?

有無人知而家仲有無灣仔區登記？

其實袋鼠真係好過熊好多 袋鼠啲介面user. friendly cs 又無咁煩 熊有時仲要你攞錢去幫個客找..

熊有熊好 有好多好野你唔知

個保温袋又唔好拎 個袋鬆飄飄咁

我今日報左 佢分左我去第二組 星期三9點報 又要等一個星期

得閒朝早上rooster有機執更
我8號上tst報名執到12-13號夜晚更

唔該師兄

熊貓CS任你舞 只係一堆機械人
當佢廢UP

又得啲閪單 逼人offline

頭先見到個五六十歲阿叔做deliveroo車手
好勞氣講曬粗口話干德道唔接羅便臣道唔接

番🐼區問啦

你做邊區？阿蟬？

我都唔會接啦

車手都唔接不如唔好做

又唔好咁講 步兵踢得 車手都可以有佢理由踢

話時話呃曬班人轉新制就冇再加成
聖誕後一次都無

上星期日新制先加完

但我舊制

一陣上 office簽

有無人知而家仲有無灣仔區做？

依家有得選上網登記 或上環登記？即係可足不出戶開account?

又落返三點 差少少就成功

依家舊制中途轉新制仲有300？

上網好似開到 拿拿臨幫老豆開戶先

感覺好難

有冇人試過踩Ofo送餐?
我見東涌有全日更 Ofo一日都係28蚊 除笨有精

168兩個月任踩
但一彈你去逸東就好麻煩

何出此言?
不過揹住個背囊踩單車會唔會倒撚潟哂

因為去逸東有段上斜，我踩車唔太勁所以幾攰下

黑色個細袋放到喺ofo個籃到
輕輕hold住就ok

其實都有啲風險 手車要好穩
以前做過東涌ofo巡單車 地鐵過逸東係最甘...

得唔得？

啱啱睇ofo而家兩個月要300了
唔係成日入去做 可能日費襟玩啲

可能唔畀我步兵升

袋鼠派水樽比路人，我都想要

轉Facebook

用背囊驚送幾杯飲品多啲
搖搖吓想唔瀉都幾難

正喎我都想要

嗰啲閪籃點可能擺得穩

ofo個籃窄少少但都好fit
塞得入就四平八穩

送送下口渴拎出黎飲

轉咗踩車想買隻呢啲裝水飲
有得派就可以慳返買個架就得
派街都唔益自己友

大把野都唔益我地

我地連路人都不如

我7點開工睇又11
後尾8點睇又變返3點,玩鳩我

100 0 12？

100 2 12 冇取消好耐都仲有2%係度

咩區

TM

星期六日好多更執！！

星期日得18:00-20:00

東涌啲單車徑路線規劃好差 , 踩踩吓要落地 , 拎住一抽二袋會好辛苦

依家 1點至2點都冇單咁奇怪

啱啱手機個台勁唔穩定 數據係咁斷
驚今日啲attendance死曬
如果啲數據好差 要過幾耐先可以洗翻deliveroo啲數據

熊中環都好少單

銅鑼灣 1130 到依家1單

收到單先知要1km加上山

美孚唔好玩舊制呀
荔景至石硤尾都計 好難做

你今次仲唔死

美孚個範圍大到 利申前美孚

係咪唔洗補稅，想做下秘撈

各位mk車手步兵
咪撚做BHC 垃圾韓國餐廳嘅單
間鋪都係得一半客 去到等左半個鐘都未拎到餐

舊制慢慢等

咁好 如果轉到mk區就好啦

想問宜家上去申請做walker仲有冇得揀舊制番？

有啊

好恐怖

上麗搖既話仲死呀

仲有咩區揀
想r老底

上環

而家唔係得中上環嘅咩
仲有其他區揀嘅咩
同埋中上環邊有得R老底

嗰區咁多單點R
除時一個鐘俾兩單你接

peak hour落雨

好靜喎一粒鐘一單

前日上 office登記完，幾時開始有得搶時間同做

兩個星期內啦
係咪有個肥仔做briefing, 仲要講到1999

係呀, 自己衰, 又冇寫notes，已經唔記得曬幾時可以 reg

正常應該等sms通知

巴打，推薦碼用左你

Deliveroo時薪好低 新制無單分分鐘低過大陸時薪 搵定第二份part time

熊打手？

你做埋我個份

你果區甘少單開新戶玩舊制

本身就短期工,新年後搵正職就由佢
以前你可以長返,因為有更搵到錢

幾時出糧？

最快星期二

今日d電單車手係咪擺工，
接4張單都係2km以上

用戶搭單想問下，點解你地有時會拎走釘係袋上面既收據，有時又唔會

從來都唔拎

冇用袋既ching 9成9 拎走 & 可能餐廳冇放

聽日11點報更

我都係咁 超遠

岩岩青衣城多單到呢 一單接一單 冇停過
全部青衣城送去樓上盈翠半島 一個鐘接左四單

得今日有更 成個禮拜都可以休息

師兄咩區?

CE

11點

銅鑼灣好多更
灣仔同3點一樣

即係報到幾多更

灣仔得3個鐘左右 銅鑼灣有兩三日係全部可以報

都好啦,起碼多三分一

其實係咪灣仔太少更定太多人

3點cw得1更，痴線架，唔洗做啦

3點中西區每日一更19-20 唔洗做啦

應該cut咗好多更？

一日一個鐘 唔返啦

所以一早開定foodpanda 做後備

我仲未上去登記佢係咁send sms比我

星期六都係得19-20 仆街啦袋鼠

全部自動reg都得一更，玩嘢呢間公司

好快會落去5點

3點5點有咩分別 屌⋯⋯

步兵 96% 0% 9/12 係咪無機會上11

星期六日得一兩更
玩條撚

成個星期得一更 on撚9
等你開飯餓撚死咗

岩岩青衣無啦啦由１１：３０去到２０：００都有更，跟著即刻報晒佢。

3點得1粒鐘咋

行外賣行到腳底發炎

換跑鞋啦

一開始就拖鞋 後尾快行就波鞋

上一對鞋行得多都腳痛
換左nike跑鞋無事

屌你老味袋鼠，我撞到隻腳臨時取消兩更升2%變6% 冇撚嘢呀

拖鞋

有無人做honestbee步兵?

好唔好做

新手記住1km以上可同cs拒接
打卡要晌指定範圍，但佢比既map係唔準。中環匯豐總行晌佢個map度但都係打唔到。打唔到又當你遲到。

呢d野你上去登記係唔會同你講

係熊貓，又出錯左去袋鼠post

想點

subway?

市場會話你知好唔好做

starbucks?

yes

有冇師兄知Kwun Tong星期六同日多唔多單
想揾分炒散幫補下

首先你要有更,其次係你未做過?

之前做過，不過有一排無做

諗起要行上掃墓坪就驚了
利申：唔係依區

觀塘步兵上山做死你
車手都還可以
但而家好似得中上環有位

新年有無bonus

觀塘座山
步兵既話你應該5點先有更報
我諗都係得1,2粒鐘返.師兄你不如返第二份吧

有冇車手ching

d客會唔會有比利是

唔該巴打先

但係想揾d星期六日parttime
除左做餐飲外，有咩建議

觀塘就算la

炒下短散囉

有好多飯唔一定餐飲

4個鐘一單

有糧單未

出糧未呀

無汗出 無糧出

仲未出糧....唉

少過24個鐘踢不嬲會加啦
等14個工作日先會洗走

中環一個鐘零單

幾點

SW 0單

利申 斷單計

新制有冇補水

好似無
但平時一個鐘行快兩步都做到3單 110左右
今日一張都無

病左都唔知點好

我直接搵fd 頂

要守11點就上線拒單好過扣數據 如果要守3點就無所謂

車費出埋

的士

如果袋鼠可以請病假唔扣數據就好

依間野,我開完AC上唔到線,垃圾到仆街

嘩呢間公司玩到好盡
6-8喺坐咗兩粒鐘諗住冇單食老底
7:59出張單俾我 屋企又煮好飯搞到我唔踢唔得
咁係咪己經少咗15蚊

有冇時薪？

唔怪得知中環見極都係得1個做晒

無,仲要扣100蚊
你做3,4單先開始有收入

公共交通工具,姐係巴士,小巴
見人地講做一單加埋唔過30蚊,做袋鼠新制仲好啦

你估食底咁容易

點扣法？唔合理wo

扣錢 ON9 架
袋鼠過1KM我會叫踢單
有時心情好先慢慢送

袋鼠世界第一

呢間野慢倒仆街

咩係特定地區

太過算死草 搞到今時今日如斯田地

岩岩申請咗 唔知幾時有呢

等3個禮拜上去in 唔岩區 走得
岩區 再等3個禮拜開通戶口
最快個半月

步兵定電單車手

步兵，仲一次過申請埋foodpanda同uber eat，係咪好不智

已經等左三個星期仲未開通戶口 班人做野慢到

袋鼠更都無,熊猫係旺角區?
UBER EAT就算柒數啦,唔入流

說好的糧單呢

尋日接到單愉景新城去麗城花園...睇番距離要1.9公里...跟著我廢事踢,
搭巴士過去。
利申：搭巴士免費

有汗出 無糧出

點解巴士免費??個度有免費巴士咩

屋企人揸巴士 所以我有巴士證

個app 話已付款 但乜叉都未收到

糧呢 生意差就唔出糧

其實都幾好既,你咁岩行街有單夠近咪做囉
不過扣100蚊好on9,你uber eat又唔係多單

我睇唔到

出糧未呀袋鼠西

平時收工無野做 有無得part time 夜晚幾粒鐘？

無心情接單了

點解顯示有其他獎金 但又未出糧

好似計咗包單 是咪就出

收到糧單，應該好快有

處理中

其實個DROP FEE係咩黎?舊制都有?

出咗糧

出左糧啦

出多?新制

下次出糧變星期五 ？

有錢食飯喇

距離費愈減愈多 一般過40蚊都堅決不接

新制1km以上 幾多錢?
咁睇開始尾水

唔會尾水，你少少關於行業新聞都唔睇
Uber就上市

更都冇
點返

佢上唔上市關我鬼事咩
打工仔緊係關心個人工啦

有,1粒鐘做唔做

weekend 紅日都仲得
平日一係得lunch更一係得6點更
俾你執到都返唔到

尾水意思
1）減人工，更又愈來愈少

日日得一,二個鍾,仲要分開

連續兩日6-7 無單

Uber之前提出過收購deliveroo, 雙方價錢傾唔岩

尋日apply咗 lalamove 步兵，今日約我拎800去做按金，是咪有伏

lalamove無單咪仆街

我都咁諗，收成500，300係按金，200係會員
如果無單咪百百俾咗200佢

咪ofo咁

比錢不了

800蚊
無單回唔到本咪負收入,仲有按金依樣野通常都難拎返

依個我知,尾水指既係步兵方面
就算Uber收購deliveroo對步兵都唔會有分別

之前$500, 已退

啱啱無啦啦每日啲更都available
搶曬成日星期日就算

按金有幾可會拎返
基本上咁就無咗

巴打車手？

邊區

邊有一份工要帶錢返工？袋鼠🦘熊貓甘有規模都唔會！
等於街邊星探呃靚妹上去面試 叫佢自費俾錢上課程一樣
想搞大又唔願意投資 等執啦！

Uber收購袋鼠唔會變好！
Cut舊制，減單錢距離錢，一陣連踢遠單都話扣錢，
有眼你睇ubereats搞成點

佢要鬥快搶單

Uber上左市，市值值成千億，買埋deliveroo業務，到時應該唔同玩法

有無人轉過區?
次次都得1,2粒鐘更唔掂喎
諗住轉返自己個區.開頭見工無我個區頂住先

去上環la

金毛mk: 無位，走
金毛mk女: 得番中上環

轉咗自己區 應該仲多更過九龍
雖然都係得早更同晚市

等左幾耐?

直接app轉 仲要經email?

原本無更
朝早見到有雞執
執到4個鐘連住

舊制？

舊制嘅話應該仲好啦
咪磨到佢2046

上環日日得中午1個鐘，夜晚1800 1個鐘
做條毛 報都唔想報
我都想轉走

繁忙時候有啊
一至五7-9
六日6-9

步兵

TKO

計2星期踢單率高過80%先有

少過20%，Sorry

隻腳會唔會變天殘腳

行得太多真係要抖夠 之前行到腳掌個度發炎 好彩抖翻一個星期好翻

計兩星期咁多咩
陣間send email問吓cs先

勞損唔值得呀
我上星期踩車意外扭到腳休咗一星期到依家都拐拐吓
啲行人路愈嚟愈差

Cs答法

LM

啲行人路鄧到屎忽痛
有得揀上翻徑舒服啲

單車小心撞到人 唔係食屎都唔掂

諗住peak hrs先急步
其他都慢慢嚟應該無事掛

我感覺而家依袋鼠新策略，hold起部分非煩忙時段，如果果段時間有足夠外賣單，就會將更放俾返緊就完時段既步兵，我呢2星期只係book到1至2pm,但就到2pm,3pm,4pm時，個app就會提你有更報做落去

有無人要上環27號嘅更

我都覺
最近真係多咗呢種情況

試過

佢意思係叫我去上環公司度問
真係上去就ON9啦,實白行
回左信啦,叫我選想轉既區
有位就轉喎,做住熊猫先
起碼做近自己區都有3.5小時更先,又近自己區

又好似係

去上環公司 班人實閪晒口面

今日先試完
報左1130-1300
到~1247就彈1-3點更出黎
不過都係冇單

熊貓而家咁多廣告

熊貓輸送遞速度，免埋運費都唔夠袋鼠🦘打
佢一日唔加每張單錢/冇新制簡，步兵一定唔會認真做，1張單平均1公里送連提取得15蚊買杯奶茶都未夠，on

三上？

更都冇 何況要你認真做
仲要好多時係唐樓單

熊貓只當步兵如牛羊，絕唔會體諒
我R熊貓老底R到封撚曬戶就棄熊只玩袋鼠

對比袋鼠,熊猫你係第2組9點搶更都有至少3小時做
袋鼠3點上得1,2小時

步兵真係好難上第2組 車手玩晒

熊貓車手上第二組都係一星期三小時更？

我新入,一星期做2日度,我諗應該好快會第3組

唔止,熊猫既更最少見過2小時,多就6.5小時
步兵咪秒搶更,但起碼搶到就2小時起跳

車手呢？

車手第一二組大把更

中環步兵一袋兩熊
邊位ching
幾高大靚仔

新入職車手呢？要由第四組上去？

第2組 大半個月蜜月期 Lam盡之後hea玩

有前途

咁先醒 最多咪封户

好羨慕
旺角區見親唔係阿叔就阿叉

做兩間會比人炒?

熊貓唔比 合約有寫

更唔夠。。。係人都會報曬禁多間啦。。。

Deliveroo 呢

新制可以同一時間替其他公司服務包括競爭對手，
可以將帳戶轉讓比他人代玩
熊貓：工作期間不可替其他公司服務

有冇人比人發現

袋鼠好似不嬲都無限
舊制都可以 係得熊貓咁閪

行完1k接單 結果上山踢

cls 攞連送用左25分鐘個客屌我用左一個鐘

應該係張單踢黎踢去

又上山

隔籬熊貓係咪發癲
買夠80慳50

但要等個幾鐘送餐食凍野
單多到接唔切，但又有班人長期食空額

如袋鼠都推呢個優惠 就執錢甘執

人地搵埋100毛方東昇賣廣告

中環15分鐘都仲未有單

假日住宅區先多單

你張單睇到order time,estimate pick up time

旺角無單

大角咀呢邊單接單

pizza express 真係好慢

接親都踢
除非冇單可做

落左5點了

有無巴打試過踢太多單俾佢出警告信？

新制唔會

新制都會的

99/3/12 都要3點 無限輪迴

喺點中心都無單

唔關你係咪中心點事
Tea time一向少單

下次都係返繁忙時間算
我新制

新制只適合返peak

我想問下呢 要準時上線定要早五分鐘上線?

嗰更開始後15分鐘內online

Ok 唔該師兄

灣仔真係好好做 銅鑼灣一堆行上山行去天后

一上山。。。我會行上d...老底算

仲有8分鐘
比多張單我埋尾啦好嗎

執到張35蚊

我想知3點報更（自動取更）點分先後？用數據分定隨機？

會唔會再分先後

今日又28張了 朝早熊做左9單

會唔會開九龍區

人手飽和了

問題係無更.....個fd灣仔長更得1粒鐘更

今日灣仔行上肇輝臺都好甘

剛開了帳,想問即時更係咪上到線就係有?

想問有無邊間公司可以揀區? 想做旺角/大角咀
同埋邊個時間彈性D?

冇追之前嘅post
有睇#1
Deliveroo同foodpanda最大分別喺邊到？
做邊個好啲？

係呀，即時報到上線就開工

九龍只有foodpanda可以入，玩熟再叫埋老母開，一齊玩

點解唔搭小巴或拒單？估唔到你真係行

咁撚高你都行
我行三層樓梯都屌晒老母

依家得中上環.唔洗去啦

東 西區兩邊都冇哂喇 ???

一早冇,單車手都唔知有咩區

剛開帳號，收到email 同sms 話可以登入

用電話登入唔到

+852 6xxx xxxx 有無錯？

揾cs 好啲

銅鑼灣好多更 上山你地慢慢送我就不了

不了,上山唔係依個人工

我從來無收過都入到

比華利山都要步兵送
次次上到去成身汗,有保溫袋D野食都凍哂啦

仲要舊制冇得睇送邊到,接完單,上山,踢完,去下個地方再接單,又上山
落山接單,又上山

你係男人就頂硬上啦
送凌宵閣送唔送?

舊制就不如做foodpanda
馬拉CS冇香港甘醒
同埋豬頭骨單比例較袋鼠舊制少

熊貓CS原來唔喺香港

究竟會定唔會

uber都唔係

年初一二三無更報到，大家咁勤力

早更都冇得撈

啲更比人秒曬

袋鼠開心死，唔使俾三工就有人搶住番

應該開左好少位

有幾多餐廳會開?

東涌閒日全日available
係咪伏

我唔知，我都唔會報初1－3

公司有bouns同加人工，去拜下年，過埋新年先做

咁低人工都搶?做倉新年都有3工啦

熊貓踢單易過袋鼠

之前叫熊貓先知原來可以上黎先比錢

做倉應該辛苦，應該得車手搶到

係我地華人社會，新年開工係要的

新年都返工 定你地想...

我去打下麻雀算啦，留比有需要同事

panda 點踢 佢又話無得踢嘅。。

過1km ok...唔過都踢會強制下線30分鐘

佢啲cs好撚耐先覆 等佢幫我踢等到幾時

deliveroo 1分鐘就覆左

又冇更又新年
又要食風2星期

就收工時踢過單

要過1.1km
好多次上山1.0x km要行20分鐘屌到個cs閪爛都唔比踢

你唔洗頂 等佢自己處理，上線照計

有無人返緊工

熊貓CS發惡

講起熊貓如果1日有第二次比500蚊,但我唔想/無錢找咁點?
有d仆街買百幾蚊野比500蚊,上次想就咁話無得找,跟住拎返間餐廳度

有冇Ching接過20杯珍珠奶茶/野飲呢啲西單 又唔比踢 好彩係封好嗰種貼紙蓋唔會漏 不過自己行錯路原本7分鐘行左15 三個袋隻手都斷 唔係真係彩佢都傻 爆左又會入我數

接過幾次
通常有tips

叫cs搵多1,2個人去拎

Panda係咪做緊優惠
中環而家一張單都無

可能因為我做開office 單

嗰陣冇諗過可以咁樣叫 cs淨係叫我please handle food carefully 你過黎試下拎啦重過包米

上次就係無寫 仲同我講有寫
做你份西工唔通帶定千幾蚊散紙for找錢咩!

新手一問, online嗰陣佢應該唔使長期打開個APP先有單架可??
好食電, 熄咗MON

你好彩。。。禁多杯通常公司單。。。公司單少tips

係呀， $50優惠，我都用左

影相send去同佢講太重拎唔到
上次4個pizza我嘈鳩佢話點拎，佢即刻派多兩個人黎
仲好多d單益下同事，班cs欺善怕惡架

呢啲嘢開公數無計

如果新年返cwb要送維園年宵市場一定打柒個客
幾百檔咁逼人都唔知點搵

灣仔mtr >肇輝臺# google顯示路線得950m
熊貓唔比踢
計距離唔計高度真係on99
全部樓梯距離實短架
個時唔知有乜車上肇輝臺
來回行左一個鐘
個pizza都凍撚左

隔嚟post話而家得返中上環有位
新手係咪唔洗諗入行

中上環好好做喎
行山嗰方面

愈黎愈少單 黎緊新年又係等食風

一直都係得中上環有位
你諗下一日20個新人登記
一個禮拜就有100人
唔計舊人
你認為有足夠的單同更去比你返嗎？

你預啲單來回2km以上

你新制定舊制
唔識路會行撚死
不過peak hour單接單搵多D就真ge

你話手機冇電，或地勢太高 被人停30分鐘好過啦

望到都腳軟 為左15蚊行到咁
不了

加埋班撚屌又收埋d更,多單先放比做緊個班
我諗見工既人有一半都未開過工

中西區情況：新人入職3點報更，冇自動約仲慘過舊人3點！幾乎冇更報，所以做兩做就唔見人影！
加上新人以外區為主，特登搭車黎做1-2個鐘，人生路不熟好難玩，所以雖然係甘請人，繁忙時間都唔夠人番！

熊貓拒單理由如下：
距離太遠
地勢太高
手機沒電
夠鐘下線
提早下線
被人停30分鐘唔會有事既

有冇人放灣仔2月2-3號，夜晚8-9

2km 咁要 一單做個幾鐘啦 順便過東涌圖書館放鬆下

舊制真係好

銅鑼灣全日要唔要

Ok tg傾

中環有人放咗4個鐘出來

又要開工了

中環1800 成日上線頭15分鐘都無單

上環31號12：00～22：30更，有無人要

接2100-2230

1830先開始有單
但都係上山為主

有半山電梯其實好輕鬆
同埋上山成日收tips
上星期total 收咗104 tips

求WC/CWB更，2-3號既20-21點

岩岩送完上山又收到堆tips
D鬼佬真係好人

上堅道個段斷左, 整到4月
試過太子臺鬼佬比$40tips

保養維修呢D無得避

啱啱申請咗做袋鼠灣仔步兵
其實做熊貓會唔會好啲

申請埋

袋底而家有灣仔咩？

我揀咗金鐘及銅鑼灣
照咁睇應該包埋灣仔掛

又話成個香港步兵得中上西

佢應該上網揀區
但上到office應該得返中西區

你老母岩岩好1.1km仲要係上山

咁仆街

是常識吧
追post就知好多人中伏

22：00一次過放出嚟

我都覺 平時繁忙時間單接單
而家做完等3，4分鐘先有

少左單，多左人返

仲要我地等餐廳整野食

有D都好快出到餐
目前等最耐係pizza express
去到先開始

放晒

個名係金鐘銅鑼灣但實際包灣仔，銅鑼灣，跑馬地天后，唔包金鐘
我就太古廣場3期上線，立即轉移到金鐘統一中心一帶，個名包金鐘雖然出圈但奈你唔何

上山唔止1.1啦

比你灣仔又點,長期無更

有冇人知果個test order咩黎

而家中環單要送到去添美道

熊貓🐼朝早即刻由Admiralty Causeway Bay改名WAN CHAI CWB WALKER,唔知係咪睇住我黎打.....

2月2 3 放左全日銅鑼灣 你地慢慢玩

CUT好多更,每次話有通知都即刻冇咗

新年報多D熊貓商業區呀

無啦啦又俾佢offline 大家要開多啲個app

好想快D出糧呀

今日server係咪食咗屎
慢到好似返咗64k年代咁

係無位呀

通常都初七後先開爐

想問下開RIDER APP 即刻彈APP 可以點解決?
我已經幾個月冇開過個APP

講真投乜鳩最愛餐廳
間間餐廳又細又迫又多人
企都冇位企點會有好招呼
冇野搵野嚟搞 好多餘

好多舖都唔開
個日係咪得kfc m記 pizzahut送

你黎中環 金過你十倍

有冇開gps?

對張相，大家有冇印象？

死肥仔

新年一齊雙開foodpanda 發新年財

最愛餐廳

已經日日做中上環放棄cwb wanchai。中環ok喎， 起碼有扶手電梯

呢兩三日每一個取消通知我都係拎唔到更
究竟cut咗幾多

我都係

昨日online 30 先有單
今日仲少過昨日
中環1800更 45分鐘先有第一張單

下 啲單好正常

巴打平時企開邊到等
我今日喺荷李活道等

通常去ifc 或者茶木果邊等單

大館
有wifi有位坐有水飲廁所乾淨
點解荷李活道咁多韓國人，好似仲多過大陸人

大館宜家唔洗預約都入得？

而家係人都入得，2樓廁所好少人知，爆石一流。
pmq都好坐，有檯有凳，但少d單。
上環體育館11樓，勁多凳坐，試過坐成個鐘無單，買左個飯盒慢慢食，無人理你，又有冷氣，開到夜晚11點，r老底啱用

萬宜大廈，南豐大廈，lift lobby有sofa坐，位置方便，等單都舒服

哇 好詳盡

萬宜 南豐都坐得估唔到

有咩區係日日0-2單可以r老底架？

大把啦 不過舊制想轉佢彩你都傻

年三十頭更放咗都冇埋
使唔使咁餓渴

R老底去熊貓啦 袋鼠冇更比你R

有冇人知道 我翻四個鐘 踢一張單 做零張單 係計40+55x3定係點計

星期一 3點後唔開？

40*4=160

區都唔比轉,人地熊貓只要你開聲就做到
你話每次有3,4粒鐘遠少少都同你去

三點早收

點解嘅 但我另外三個鐘唔係有保證金咩

踢一全日無

今晚11點放上環2月3號1200～2230更，4號1200～1500更

出糧嗰日係紅日
係咪會禮拜五出？

唔會信佢提早出
仲要星期一年三十

已經問咗，係8號出糧

垃圾公司
隔離熊貓都肯早啲出

中環有人跳樓
個位去親landmark都會望到

啱啱走左添
一日會去四五轉landmark

唔係掛

係咪癡撚咗線
冇取消過但由6升到8

計最後14日
即係你近期取消多咗

咁應該係之前扭到腳取消，依家先出返嚟

新年照常營業

返左個幾月第一次有tip收
第一次送鬼佬客，西人真係nice

大年初一開始多更

想問下 最後一個鐘想提前offline
可以幾點熄先唔會當absence?

好似頭15分鐘online到
on完就off得

多更但冇單

頭15分鐘內on off就得

咁好玩
即係我on左頭15分鐘，跟住幾點off都得，唔扣出席率？

當港幣$10比我
好過無

究竟有咩餐廳開

其實舊制點踢單？未試過

直接叫佢轉走張單

全民Pizza Express

吉野家,m記

通知我初二有早更，忽然見到全部更都有
跟住又話未能更新預訂 癡撚咗線

仲有最近加盟嘅元氣Starbucks

即係慢咗了

算啦，又冇獎金咁搏做咩

咁睇黎年初二要破處送pizza了

半年冇接過pizza express

唔番工冇錢

間野係咪去到先整?
要坐晌度等佢半個鐘?

前幾日一去就拎得啵

今日袋熊都極少單 熊可以R老底 袋新制穀種

禁撚錯地區報左更（已開始）
想轉第二個地區同時段有咩方法？
支援又要online左先可以搵到佢地

新舊我都開了 進可攻退可守

Starbucks 啲野飲重到

中上環午飯時間兩個鐘得一單
仲要5分鐘送完
好彩舊制
新制食得屎

痴線啲客亂篤個location 差3公里都夠膽死

新制的話千萬唔好送

咁都3點

舊制都同cs講踢咗啦 荃灣行去深井

唔該曬

步兵係放後面㗎啦

步兵狗先做

利申 汪汪

行上比華利山

有冇騎兵師兄，想問每小時人工大約多少

唔知係咪年廿九唔叫外賣
5點到宜家都無單

將軍澳

咁咪有加成都冇用

係啊

希望過完年個市會好翻啲

82

新制有無方法轉鐘錢

無

今日出糧啦好冇

出糧了....熊貓

我仲未去申請 今日冇得出糧

今朝見兩個取消都即刻冇咗
最少cut兩個位

番新制 最緊要識搭車
星期六番8.5hrs 900蚊

邊區咁多單

旺角 步兵

想問畀人炒左好耐
又無叫我還 掉撚左個袋佢好無

噴黑佢自己用囉

feel到間野破產前會追返無還野果啲人罰錢

可惜轉唔到旺角

靜個時又靜到你驚

良心 岀左糧

想問旺角搭咩車 咁多燈

小巴 地鐵

竟然出咗糧

我愛你

Hsbc出咗糧

正常呀 星期四前 之前個假 都係星期一 係啲on9仔 尻吹星期五

我hsbc都收到了

無單咪順手行街
都未聽過有人轉到

新制70蚊既話,5,6蚊豪比佢都得
唔洗行咁辛苦先

[member今日3個鐘多15分鐘都$4xx, 行路, 識行唔使搭都得，但係之前靜到無單好慘，呢區最金係上山，不過一熊 係香港區做8.5可過千有多啦 [/member]

我住附近, 著短褲開工

派乜鳩嘢利是

喺有誠意嘅 出糧出多廿蚊都好呀
又要就時間 又唔知利是有乜
陣間整張袋鼠coupon就屌出聲

唔得閒拎 擺得九個字

應該可以其他區喎

係邊度睇到？
袋鼠會唔會好似panda有tg發布消息？

都係email

thanks ching
登記完就無收過袋鼠email
做左幾日only

建議地方only not compulsory wo

送多張單都收35蚊好過特登出去收封唔知廿蚊定50既利是🧧

有啲懷疑利是真係有錢？

一陣係戶戶送優惠卷20蚊

係咪金毛出黎派

上年係有，全職$200 pt$100

今日返工係咪得麥當勞可以送

10點開波 2單 M記 戶戶送

成個戶戶送得2張單

100蚊利市

鬼比

葡萄

做一單有利市收

今日只做10-1 9單 $353
3利是🧧100，50，20=170

無單，想收利是都無

都無餐廳開收乜利是

早知都返下

上環一單都無

新年流流閪客不分節日都係閪口閪面

中環都係

好耐無做
iphone 7 一開rider apps就彈
可以點搞?

搵cs拎apps更新

正

想問下宜家申請係咪即係新制？冇底薪？

上到office登記會叫你揀新/舊

任你做新定舊，建議頭一個月做舊試水溫，比佢出warning先轉新

6-8，4單 1利是

全日得2單，其中1單仲要係袋鼠office

得1個鐘更 4單150
好彩仲有panda吊鹽水

熊仔更開始前30分鐘係咪無得食左個更?
話咩不能改變過去的班次

可以on住line，有單先開始計錢

送住宅都無利是，屌
過幾日先開工

連續兩日同一戶都有利是
送公屋居屋舊私樓都遇咗冇

送豪宅，香港人都無 嬲撚左

準備步uber後塵？

唔知做乜鳩今年冇晒E mail

有無人有邀請碼獎金2份分

Hi爸打

30日做完30單回返250

似係喇

cls

唔係香港獨有 全世界都轉咗去app store

推薦碼係？

按link申請就得

惡過佢

連續踢咗三單pizza express

舊制小心 太多真係會出警告信

跑緊比你

可能真係因為兩個月冇做
收唔到任何袋鼠email
有冇巴打可以cap利是個email小弟望下

check下垃圾email

都冇

聞到魷魚香味

但係我又online緊收緊錢

我都冇利是email
利伸一月尾加入

我都無 十一月加入

接得太多河粉餐踢撚晒
又重又遠

舊制收信先轉新制玩

喺上環連中兩單河粉
行下發現得佢同印度佬有開
就決定收皮唔做算

接咗張要送2k嘅，唔係最後一個鐘都唔鬼接
好彩有得踩車

因為算新人?

我個FD 12月有喎

照去攞lo 又唔會炒你

收唔到email, 都唔知邊度拎

新年快樂

祝ching中六合彩頭獎，一生大富大貴

可唔可以跨區擰利是

應該有記錄 頭先收到SMS都係講登記嗰區地址

唔駛填推薦人架喇？巴打回幾多比我

用link申請就唔洗

老母上網申請左但佢唔想去上環，遲早都會開放網上一條龍

放更 CWB 11號5個鐘

求 明天SYP 20-21

究竟封利是幾銀 唔想蝕車錢

同埋好難轉區,唔岩唔好去

搞咩 初三翻翻工 一黎單都係遠到仆家 行去餐廳加送2-3km

今晚11點放上環10號，11號更 (1200~2230)

大粒野都出黎派

其實派左乜

開工利是一封（50）

咁封利是幾多錢？
聽日先到我

最尾擰咗咩 去緊擰

50，個個人都唔同，封利是有分顏色組別派，唔一定去死你返工既區攞利是

5點報更有幾錢利是

一月頭加入
有email

1:30 - 2:15 MK SSP MF 海壇街街尾 Sham Shui Po - End of Hai Tan Stree

有無手足知街尾姐係邊 我無收到email得幅圖 gmail 問佢send多次圖俾我

正路係九江街個邊？

係分組別，個女仔話我係銀級，利是有$200

5點組50?

唔知佢點分，剩係畀個職員編號佢睇。應該仲有金級可能仲多

陰公送一單外賣都有35起 仲要跨區蝕埋車錢

無email但晌附近睇下有無得拎，對完number條女同個大粒野話:佢無分喎，勁尷尬。最後個大粒比左封無貼紙我，$20。所以無收到email應該無得收利是。好彩返緊panda，唔係車錢都蝕鳩埋。反而panda tg曬所有人有利是。

白撞逗利是

有分級咁搞笑 去睇下自己咩級都好

想知自己咩級

可能計做咗幾多單分級數

岩先拎咗
得廿蚊
不如直接過數俾我好過

送左5000單係咩cup?

白撞成功，有20
跟上兩個月單數計，好似係

呢2個月搶唔到更啲數據好肉酸 molamola

係派就直接入落我地戶口啦
專登去拎得五十就

金cup有幾多

跟上兩個月單就食得屎了

500

20蚊

個大粒野真係多舊魚
諗縮數最叻,無論CUT更,轉新制,用電腦取代人手派單,全部關佢事
成日做D野打擊員工士氣,難怪袋鼠比熊貓禁住黎打
而家仲玩分級派利是
金級咪又係車手
步兵真係最多銀級,200蚊,但九成都係得廿蚊,五十蚊利是
CLS CEO,收皮啦
祝佢新年比袋鼠踢走

分cup都算
個級別喺完全唔透明任佢講

拎唔到嘅就可以慳返，去拎嘅唔知自己咩cup數得廿蚊五十又無癮
同財爺有得比

拎4000起碼都知咩資格 依加拎金定銀都唔知點分

經過得閒咪拎
開工利是都係攞個好意頭

每日一封利是都算係咁
平時有幾蚊貼士已經感謝主

可靠消息 車手最多1000 步兵500

新制，電腦派單應該唔關大粒野事，英國都係咁行

佢同創辦人will Shu同一間mba school

金500
銀200
橙100
黃50
白20
冇點10

收到兩舊
見個車手fd五舊封頂

車手如金以下是恥

睇住啲廢老白撞真喺好好笑

又唔好咁講 又唔係個個車手都full time
開工利是都係意頭啫

想知道轉熊貓好 定開個新ac係屋企嗰區算數
btw 開新ac係咪上去多一次定係點？

你舊嗰個用唔到咩 除非你搵人幫手開然後你自已做返, 否則應該唔會開到新

不過而家只請中環, 唔想做可以唔使去

用到啊 但係啲單少到嘔 坐大半日商場
諗住近屋企 r下鐘錢都好
定係PANDA雙開正啲

無點$20

on9仔期待過$100 點知黃色

多勞多得

幾多單？

7月-now 大約400

咁我可能20

咁我九月開始應該冇咁多單
得閒都費事拎

唔好蝕比佢，老閪都拎

望過好似其他都就唔到時間
自己區又啱啱完咗去唔到，算啦唔拎

400單得50 我唔拎了 送多兩單好過 除非可以去office拎

正職出幾萬蚊花紅 袋鼠冇花紅 仲要20，50利是🧧 都比得出

袋鼠係咪你正職丫

正職做袋鼠車手都唔會有一蚊花紅

都係嗰句, 多勞多得
人哋full time咁做有500好合理

舊制L希望今日門可羅雀

結果第一單就爬唐樓

第一單堅尼地道

中環 新制
2個鐘total得兩張單

好彩有tips

熊貓係咪仲用緊銀彈戰術

睇個款
聽日要帶定本書睇啦

啲人都未放完假

新年流流冇人ot

請一日假放6日，仲邊有人返工

各位呢幾日幫幫手...遇到中/大單要同CS講，派多個rider幫手，個個都出聲單量就多了！

98 0 12/12 1500報....